網路傳韓國瑜女兒韓冰非親生 李佳芬：根本笑話一則

網路傳韓冰非親生 李佳芬：根本笑話一則

2019/05/26

雲林菜農林佳新近期在臉書上爆料，表示近期有人要指控韓國瑜女兒韓冰，並非李佳芬所生，而李佳芬聽到著個傳聞啼笑皆非，直言根本就是笑話一則，不過相較於李佳芬的無奈，韓冰無辜捲入，惹怒韓國瑜，他說政治鬥爭，居然還把他的孩子牽連進去，真的太過分。

記者vs.韓國瑜夫人李佳芬：「就是非婚子女那件事情如何，哈哈哈，你們覺得怎麼樣，哈哈哈。」

網路謠言傳得沸沸揚揚，指稱韓國瑜的女兒韓冰，並非李佳芬所生，荒謬言論，讓在彰化參加婚宴的李佳芬，聽到很傻眼。

記者vs.韓國瑜夫人李佳芬：「覺得很好笑，非常好笑，真的啊，你不覺得笑話一則嗎，就當這個禮拜ending時候的大笑話吧，那佳芬姐有沒有考慮要提告，這有什麼好提告的，我不知道這種事怎麼來的。」

為何突然有這樣的傳聞，原來是雲林菜農林佳新，日前在臉書上爆料，預告有人想抹黑韓冰非韓國瑜親生，而他上午也再度發文，表示這個消息老早就有，而且他也知道是誰在傳，與其讓別人亂說，不然他自己先爆出來。

高雄市長韓國瑜：「黑韓黑到我的孩子，我覺得實在是一個政治搞成這樣，已經搞得太過份了，我的小孩子在懷孕的時候，我太太受了很多的很辛苦，這些過程你現在為了政治的抹黑，把我孩子拿出來打，不是爸爸媽媽親生的，這是什麼意思呢。」

面對謠言惡意中傷，韓國瑜很無奈，希望政治抹黑，不要波及孩子，而他也預告了，韓黑下一步可能還有什麼招。

高雄市長韓國瑜：「下一步要怎麼黑呢，是不是黑我韓國瑜，不是我爸爸媽媽生的呢。」

韓國瑜夫人李佳芬：「我不了解為什麼樣這樣子耶，每天電視打開，不是黑他就是捧，就是說他這個，就好像所有的新聞都集中在他焦點，台灣沒有更重要的事情可以做嗎。」

面對謠言還能一笑置之，但看到韓國瑜每天被黑，李佳芬收起笑容，心疼老公處境，只希望外界不要每次一點風吹草動，就把他們家拿出來放大檢視。

網傳 自編自導自演